今日東九發夢轉陣問題

發夢係黃大仙站見啲人話去觀塘，嗰時黃大仙上面幾十架長車等𨳊你出站，諗都諗到啲狗黃大仙支援落觀塘幾撚快就到啦屌。

快閃係要玩，但我覺得都要搵啲地區等佢吹雞無咁快到嘅地區搞啦（如cwb)，如果搞到一半人地支雞到咗咁就邊頭都唔洗去啦。

啲人話去幫觀塘果下完全唔知嗰邊咩情況，仲要去一個啲狗可以快速支援嘅地方，因為怕狗攻入黃大仙站入面而叫人去觀塘幫嗰位手足真係累死唔少人...

仲有，我覺得就係黃大仙站入面咁多人啲狗先唔敢攻入黎
，啲人走撚晒，雞又吹唔到，仲轉埋啲快閃都唔夠時間19伏場，又拉幾隻點搞呀大佬...

我重申一次住何行動係無大台，個個人都可以俾意見，呢樣野係考驗緊手足自己嘅個人思維，人地講完出面發生咩事嗰時要諗吓下一步點行，唔好同埋其他人話去就去，要去完抽到身走先叫真正be water，千祈唔好低估對家戰鬥力，得2-300人就打晒飛機覺得夠做打走得啲狗。

總人數最少打個6折先係真定實力，因為入面一定有耐力唔夠/見煙閃人/急救&物資組/婦孺/花生友等其他總類嘅人，你眼見嘅人數一定唔係全部都勇武，一定唔好高估自己同時又低估對家實力

以下係我個人行動前都會考慮嘅一啲基本條件：
己方人數，移動方式
對家人數&佈防位置，評估地形，估計對家支援方向
進攻位置&方式，時間長短，逃生路線

有錯俾力屌，我都想進步

光復香港，時代革命

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發